唔該report 晒今晚所有涉事post， 越早令佢消失對香港越好

我當佢哋一半係細路仔一半係五毛鬼

總之所有涉事嘅貼文同埋會員都要report spam

盡 快 del po lock po